925沙田被捕女士：「做咩揸我個波？」

已backup

唔該所有人幫手back up

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

有鏡頭己經係咁

Push

幫手留言推上熱門
正負評推唔到post

推

無法無天

lm

殺撚哂d色魔警

屌你老母

Tg有另一角度嘅相 清楚d

賤種死黑警

祝你哋世世代代男盜女娼

佢地依家跟本小學雞圍威喂心態

痴撚線線

我地幾時先捨得叫［香港獨立！唯一岀路！］為口號？

預言狗記者會: 當時該名女士用胸襲警
我屌你老母啦

屌 又非禮

班狗正仆街

告死佢

a black object

落案，人民支持

push

Cls

屌你老母揸人個波

仆街克警

唔係呀。。

link??

黑警絕子絕孫落地獄

收集資料比共和黨
記者

把聲好似女村長

Twitter 俾女權同眾議員啦
香港知唔夠架，俾彈藥人權法案呀

死黑警

Twitter 俾女權同眾議員啦
香港知唔夠架，俾彈藥人權法案呀
加辣

backup

係咪痴線架？

要推比外媒知道

dllm jar ball

我知大家都好撚嬲
雖然仇恨係我地一個幾大既動力,
但不要被仇恨掩蓋
練成堅毅與盼望

求post相

呢個角度唔係好清楚

聽日唔會有記者會嫁啦
俾人影到哂 仲叫埋出聲話俾黑警揸波
唔知點兜

之前831女義士開記招講述當晚都有比狗觸碰胸部唔知最後有無告到啲狗呢

推 屌你老母

有就放出黎啦
講完又唔放

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

番到去有排玩

又拉 乜事阿

推呀屌

收口啦唔該 積下陰德

其實成晚發生乜事?睇反送中live一味影太子個邊

你老母做臭雞 生到你成隻狗咁

都唔想侮辱動物同妓女啦

祝你生cancer 又唔死得果隻

，

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

屌你老母啊 仆街死啦

呢張清楚好多
無從抵賴

單機啦仆街

請求各位女士 真係唔好企咁前
一拉入去真係非禮強姦咩都做得出

黑警不論休班
都係殺人放火 姦淫擄掠 樣樣做齊
真不愧全香港最大犯罪組織
黑警死全家

好多你咁嘅仆街就係捉住呢點去非禮完人，然後就話對方老、醜、肥邊個非禮佢黎等d囡囡唔敢出聲

0:10-0:11

片入面既留言仲有班藍絲扮睇唔到

記者會：掂到sphere object

小心中伏喎，夾女義士個兩件黑警都係狗乸嚟

又一單胸部襲警

女人都可以非禮女人
冇衝突

後面嗰個渣喎

屌

阿sir你想洗底呀？

幾時有人出backup教學

dlllmmm

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pppp

pp hdh

黑警死全家

律師

調景嶺都出咗事冇人 提起

無錯啦！！！用肥呢啲缺點黎叫人滅聲

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

backup plz

推
屌你老母強姦犯

呢句真

推呀
無法無天屌你老母

屌死黑警！

紅線頭盔好似係狗女雖然都仆街

狗乸成個男人咁你地班狗都屌架啦

這

Record ⏺

Dklm

仆街狗

中正要害

揸波警！

Pish

Back up

呢個對佢地黎講不成問題

今次又會話係咩object?

我地影撚住你呀！非禮呀？！

Popo: 依？把聲邊度黎？

黑警全家比黨鐵車死

謝振中：係呢位女士以身體主動撞向同事隻手度

咁岩果位同事練緊揸波龍爪手

上

阿sir揸波講興趣

聽得好清楚，女義士被黑警摸喎

仆街黑警死全家

吓，睇樣架你地班狗，你地揸人個波都係想羞辱人地

推一推

做乜撚姐
你呢張相已經夠清楚影到有隻狗爪係佢個胸上面啦

屌你老母死黑警

狗要非禮同侮辱女義士嘅做咩會睇樣 講野唔好撚咁難聽 積下陰德唔該

又係你條死黑警 死全家啦你

黑警見女就揸波拉返去屌

推 屌

save低佢先，留低清算嗰陣用

阿sir開OT渣波

屌 死黑警又抽水

淫魔

外國比人強姦個d咪唔係個個靚女啦
咁係咪唔靚/身型唔fit既受害者就唔洗理

DKLMCH

立場Ｌｉｖｅ影到有個武警話殺晒你班香港人

Wtf

推 不推不是人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾黑警！！
你地要還架！

冚家產

咸濕四眼龜

賤種死黑警

頂

好撚出奇？
唔俾隻四眼龜女仔手都未揸過？想揸下？

你老母成隻狗咁
你同你老豆咪又係爭住屌
話人地肥，
用督尿照下自己個樣先喇

知唔知點解唔叫你用鏡呀？
因為你7到照唔到，
塊鏡都俾你嚇裂呀小蛆蟲

Dllm

女警？

推 backup

612 721 811 831 新屋嶺

屌你老x啊

又胸部襲警

嘩屌

鏡頭影撚住都咁

咁女人就可以揸?
你出街俾男人摸J又得唔得?

屌你老母好撚心寒
仆街推爆佢啦

你老婆 老母夠肥到豬閪咁啦 我咪照屌🤟🏿🤟🏿🤟🏿

日本皇軍: 嘈咩臭雞 生劏你都仲得呀!

光復香港 時代革命

一早block左 唔睇唔使眼怨

DIUUUUUUUUUUUUUU

女權組織仍然視而不見

屌你老母成班仆街淫警

屌，真係好過份

大家，唔撚係唔出黎啊

just jaring a black sphere object

殺晒全部警察

P牌推唔郁

五位數啲撚樣都戇撚尻

女權撚=垃圾

😡😡😡

淫警

屌你老母真係唔可以再忍

過撚份

強姦犯渣人波

心態上都唔當自己係女人

做狗渣乜撚野波

剪撚哂班狗啲J

嬲！
推呀

黑警，做過嘅嘢係要還㗎，你都有老婆有女，你點可以做啲咁嘅嘢！

有個撚狗嘅建議，想大家幫幫手一齊諗下點改善！

希望大家花少少時間睇下work唔work，可行嘅話推上熱門比大家執下點搞

除左機場 仲有好多春袋

仲識行識走

人渣

成班強姦犯 香港人仲未識醒

好撚嬲

黑警個個都咸濕，新屋嶺有義士被狗姦都唔奇

仆街睇完真係好撚嬲
死黑警，屌，夠人一定圍柒班仆街
好似之前咁
核爆都唔割

推推推推推

推。

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

佢哋犯法在先 咁我地犯法/過曬道德底線都無可厚非要令佢地驚

告女警揸波？

有病

你老母都有人屌啦 好出奇咩

推上國際啦

幾時可以制裁班垃圾黑警

屌你死黑警 強姦犯！！！！

推撚到黑警仆街死

屌你老母強姦犯！！

612 721 811 831

An arrested women shouted : WHY ARE YOU GRABBING MY BREAST !!!!

仆街到

女警都唔代表應該揸人波啦？
咁係咪我係絲就可以揸鳩個女警犬波無事？
男揸男下體都可以係非禮啦屌

dllm推

啊~！

推左

鏡頭影住都可以渣波
上到車 入左警署 冇人影到 仲有命既………

唉屌

屌佢老母

All must die

咁直接？

外國文宣please

屌 肥婆

知唔知點解班狗打我地打得咁舒服咁自然嗱都唔使顧慮？
因為對家無你呢啲人
堅毅盼望固然重要 但忍？

831

嘩

Push.

DLLM 仆街黑警

Share上Twitter

黑警真係痴撚線

又玩香港潔癖
外國D鬼婆根本唔當乜野
真係咁多女警咩

backup backup backup

2019年 仲係用性暴力/侮辱女性黎阻止女性發聲
可恥

講真首先240 p 濛到仆街
睇唔到又聽唔到佢嗌
可唔可以唔好比呢啲假標題搞到有機會比人話我地其實係吹水多 蓋過哂之前發生過個啲性暴力 變狼來了？

你老母俾狗屌生你出黎，畜生

你老母俾狗屌完？

告佢非禮，乘機抽水

exactly
根本件事男定女做都有問題
只係男警做就死多幾錢重

魔警又出動沒啦

死黑警 非禮女士

721831

其實前面個記者好似有開live，搵唔搵到

仆街黑警

做咩揸人個波先咁

推推

班黑警好爽

今日4點鐘係咪又唔洗開

推 冇人性

魔警！

死仆街狗！！！

係條街到都已經咁

好彩個女義士肯大叫做咩揸我波,仲要有人影住 如果唔係又睇唔到狗點樣恰女人

人渣黑警😡😡😡

一定要幫義士

賤種

推 死黑警

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

又有得屌

推!!!!!!!

呢班狗應該送去絕育

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」

好快現眼報

死變態

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

到而家仲講得岀呢句
你黃極有限

班仆街下下都乘機非禮

成班啪左藥打左針咁
係咁發癲拍門 癲完未

女警就可以渣波?

男警拉你係咪可以捉住你條J

Tui

推 屌你死黑警

強姦犯

D

見到下面都有人影緊，推到有另一個鏡頭

非禮強姦

好撚嬲！解散警隊！刻不容緩！

斷正

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

有鏡頭都咁
知唔知佢見到律師未?

你比狗捉係咪可以打你碌j?

其實呢個世代, 都已經有好多有關卡同性戀嘅議題
我本人唔鍾意同性戀

但我想講嘅係
就算係女警, 佢都可以有同性戀傾向, 因而對女性被捕人士作出侵犯
唔係同性就做乜都得

如果對方係男警, 拉你(當你係男人啦)
佢係咁用手輕輕摸你下體
佢要望撚住你去廁所, 期間佢眼神係好淫咁望住你下體, 再係到陰陰嘴笑
佢要你除哂衫, 之後用一支警棍, 輕輕掃你大腿內側, 去望你屎眼

你覺得有無問題? 係咪同性就可以咁做?
係咪答你一句, 你有嘅我都有, 佢就可以做乜都得?

非禮講__ __

屌佢老母真係好撚嬲

黑警嘅老婆?
因為你又老又冇波?

係咪即係過八成警察

D狗依家真係以為自己大哂
有次去醫院覆診，離遠已經見到有幾件pc仔
我都好撚驚，諗住唔望佢就冇野(當時著黑色緊身裙，全黑)
點知真係係到吠，離遠已經走埋黎叫我停低
要查我身份證，問埋d無謂野，例如我結婚未

pish

死黑驚性暴力

soft object

痴撚線㗎

大庭廣眾都咁

仆街黑警！報應去哂你屋企人度，全家不得好死！

721

用職權溝女

你老母

P

3萬隻狗冇一隻無辜

要用狗血祭義士亡魂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

//警員接報到場，拘捕兩名分別 16 歲姓嚴男子及 17 歲姓孫女子，涉嫌「非法集結」，其間該名被捕女子懷疑情緒激動，襲擊一名女警務人員，她同時涉嫌「襲警」被捕。被捕男女現正被扣留調查。案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。//

有無人當時2130-2145喺現場拍到佢被捕經過或者嗰時咩情況

推推推

睇到好惱 黑警正仆街

死黑Po因住

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

個個都係淫警

屌你老母 死黑警

推！！

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

對準政權

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做民意佈景板？！
由佢同班藍絲圍爐算

呢啲真係要推

up

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

推
屌你老母成撚日非禮女手足

推

變態魔警
強姦犯